肚痾左成個星期最開心不過嘅係

今朝終於痾嘅唔再係液態屎
係硬到仆街嘅臭屎
我嘅腸胃終於返晒黎

恭喜